# Modul XYZ Serverdienste in Betrieb nehmen - Lernjournal von Max Muster

Link zu den Modulunterlagen: https://gitlab.com/alptbz/m123

 - [Laborübung 0: Einführung in GNS3](00_Laborübung%20Einführung%20GNS3/)

Dieses Repository dient als Vorlage für die Dokumentation von Netzwerklaborübungen. 